有無人一齊討論下整沙律

呢排入咗坑 想自己學整慳下錢
你地係邊到搵recipe？

整沙律都要recipe 樓主好打擊有限

沙律太多種又咁多汁 我沙律新手嚟

On99

落菜定水果先
唔同嫁喎

食賓州

U

both la
不過我prefer菜 食水果我驚太甜

Proper tasty 多到你試唔曬

整完沙律 帶去金鍾野餐食

百佳沙律醬
順便買兩條菜
撈埋

試緊自己種沙律菜 同汁都自己整，最基本欖油，黑醋，鹽，糖 已經好好食

菜既話你整沙津醬個陣不加糖改用蛋黃醬
咁樣就唔會有甜味

水果既話咪一樣沙津醬咁整
再唔係買枝沙津醬囉

牛頓個case其實好痛

Vinaigrette整法多好多

之前我都send過呢個page比樓主但係樓主話九也不屌

係咁咦好口水撈一撈已經好好味

你懷恨在心

Yes

我search下先 thx bro

小氣到

吹

有咩汁好介紹

沙律都洗學
最重要新鮮同洗得乾淨其他野基本上都可以買得倒

馬莎啲沙律醬好好食